# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-15 23:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-30 05:07+0000\n"
"Last-Translator: Alano <522081732@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"wizarr-v3/wizarr/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5.2\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:246
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:157
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/modules/join/pages/Error.vue:40
msgid "Account Error"
msgstr "账户错误"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:152
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:116
msgid "Add API keys for external services"
msgstr "为外部服务添加 API 密钥"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:202
msgid "Add Custom HTML page to help screen"
msgstr "将自定义 HTML 页面添加到帮助页"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:109
msgid "Add Jellyseerr, Overseerr or Ombi support"
msgstr "添加Jellyseerr、Overseerr或Ombi支持"

#: src/modules/settings/pages/Passkeys.vue:9
msgid "Add Passkey"
msgstr "添加密钥"

#: src/modules/settings/pages/Requests.vue:27
msgid "Add Request Service"
msgstr "添加请求服务"

#: src/modules/settings/components/Forms/RequestForm.vue:15
msgid "Add Service"
msgstr "添加服务"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:123
msgid "Add webhooks for external services"
msgstr "为外部服务添加Webhooks"

#: src/modules/setup/pages/Account.vue:4
msgid "Admin Account"
msgstr "管理员账户"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:19
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:210
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:211
msgid "Advanced settings for the server"
msgstr "服务器的高级设置"

#: src/modules/join/views/Join.vue:129
msgid "All done!"
msgstr "全部完成！"

#: src/tours/admin-settings.ts:8
msgid ""
"All of your media server settings will appear here, we know your going to "
"spend a lot of time here 😝"
msgstr "您所有的媒体服务器设置都会显示在这里，我们知道您会在这里花费很多时间 😝"

#: src/tours/admin-users.ts:9
msgid ""
"All of your media server users will appear here in a list. You can manage "
"them, edit them, and delete them. Other information like their expiration or "
"creation date will also be displayed here."
msgstr ""
"您媒体服务器的用户的将以列表的形式展示。您可以方便地管理、编辑和删除用户。此"
"外，其他信息，如到期日期或创建日期，也将一览无余地显示在这个页面上。"

#: src/modules/join/pages/Error.vue:41
msgid ""
"An error occured while creating your account, your account may of not of "
"been created, if you face issue attempting to login, please contact an admin."
msgstr "抱歉，创建您的账户时出现了问题，可能并未成功完成账户创建流程。如果您在登录时"
"遇到任何问题，请务必联系管理员寻求帮助。"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:106
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:90
msgid "API key deleted successfully"
msgstr "API 密钥删除成功"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:92
msgid "API key deletion cancelled"
msgstr "已取消 API 密钥删除操作"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:58
msgid "API key for your media server"
msgstr "您媒体服务器的 API 密钥"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:115
msgid "API keys"
msgstr "API 密钥"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:83
msgid "Are you sure you want to delete this API key?"
msgstr "您确定要删除此 API 密钥吗？"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:190
msgid "Are you sure you want to delete this invitation?"
msgstr "您确定要删除此邀请吗？"

#: src/modules/settings/components/Requests/RequestsItem.vue:55
msgid "Are you sure you want to delete this request?"
msgstr "您确定要删除此申请吗？"

#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:54
msgid "Are you sure you want to delete this webhook?"
msgstr "您确定要删除此 Webhook 吗？"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:80
msgid "Are you sure you want to reset your dashboard?"
msgstr "您确定要重置仪表盘吗？"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:164
msgid ""
"Are you sure you want to save this connection, this will reset your Wizarr "
"instance, which may lead to data loss."
msgstr "您确定要保存此连接吗？这将重置您的 Wizarr，可能会导致数据丢失。"

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:74
msgid "Are you sure you want to start a support session?"
msgstr "您确定要开始支持会话吗？"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:80
#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:54
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:189
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:151
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:82
#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:164
#: src/modules/settings/components/Requests/RequestsItem.vue:55
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: src/modules/help/components/Request.vue:4
msgid "Automatic Media Requests"
msgstr "自动媒体请求"

#: src/modules/help/views/Help.vue:19 src/modules/setup/views/Setup.vue:26
#: src/modules/setup/views/Setup.vue:38 src/modules/setup/views/Setup.vue:41
#: src/templates/SettingsTemplate.vue:15
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:7
#: src/modules/settings/pages/Main.vue:240
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:145
msgid "Backup File"
msgstr "备份文件"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:234
msgid "Bug Reporting"
msgstr "错误报告"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:14
msgid ""
"Bug reports helps us track and fix issues in real-time, ensuring a smoother "
"user experience."
msgstr "错误报告帮助我们实时跟踪和修复问题，确保用户体验更加流畅。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:164
msgid "Change your password"
msgstr "更改密码"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:228
msgid "Check for and view updates"
msgstr "检查并查看更新"

#: src/modules/help/components/Request.vue:27
msgid "Check it Out"
msgstr "检查一下"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:30
msgid "Click \"Widget\" on the left hand sidebar."
msgstr "在左侧边栏上点击“小部件”。"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:20
msgid "Click on \"Copy ID\" then paste it it in the box below."
msgstr "点击“复制 ID”，然后将其粘贴到下方的输入框中。"

#: src/modules/settings/components/Modals/ViewApiKey.vue:15
msgid "Click the key to copy to clipboard!"
msgstr "点击键盘上的按键以复制到剪贴板！"

#: src/widgets/default/LatestInfo.vue:54
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:144
msgid "Configure Discord bot settings"
msgstr "配置Discord机器人设置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:136
msgid "Configure notification settings"
msgstr "配置通知设置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:129
msgid "Configure payment settings"
msgstr "配置付款设置"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:7
msgid ""
"Configure Wizarr to display a dynamic Discord Widget to users onboarding "
"after signup."
msgstr "配置 Wizarr，在注册后向用户展示一个动态的 Discord 小部件。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:158
msgid "Configure your account settings"
msgstr "配置您的帐户设置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:103
msgid "Configure your media server settings"
msgstr "配置您的媒体服务器设置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:177
msgid "Configure your passkeys"
msgstr "配置您的密钥"

#: src/modules/join/pages/Error.vue:12
msgid "Continue to Login"
msgstr "继续登录"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:152
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:143
#: src/modules/admin/components/Invitations/ShareSheet.vue:89
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:162
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:74
#: src/modules/settings/components/Modals/ViewApiKey.vue:35
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:30
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:22
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:39
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:42
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/modules/join/views/Join.vue:176 src/modules/join/views/Join.vue:254
msgid "Could not connect to the server."
msgstr "无法连接到服务器。"

#: src/modules/join/views/Join.vue:196 src/modules/join/views/Join.vue:204
#: src/modules/join/views/Join.vue:230 src/modules/join/views/Join.vue:238
msgid "Could not create the account."
msgstr "无法创建账户。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:10
msgid ""
"Create a backup of your database and configuration. Please set an encryption "
"password to protect your backup file."
msgstr "创建数据库和配置的备份。请设置一个加密密码来保护您的备份文件。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:241
msgid "Create and restore backups"
msgstr "创建和恢复备份"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:252
#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:44
msgid "Create Another"
msgstr "创建另一个"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:51
#: src/modules/settings/pages/APIKeys.vue:24
msgid "Create API Key"
msgstr "创建 API 密钥"

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:5
#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:8
msgid "Create Flow"
msgstr "创建流程"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:265
#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:268
#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:33
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:38
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:41
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:5 src/tours/admin-invitations.ts:13
msgid "Create Invitation"
msgstr "创建邀请"

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:21
#: src/modules/settings/pages/Webhooks.vue:24
msgid "Create Webhook"
msgstr "创建 Webhook"

#: src/modules/settings/pages/About.vue:20
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

#: src/modules/setup/pages/Database.vue:10
#: src/modules/setup/pages/Database.vue:8
msgid "Currently Wizarr only supports it's internal SQLite database."
msgstr "目前 Wizarr 仅支持 SQLite 数据库。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:201
msgid "Custom HTML"
msgstr "自定义 HTML"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:88
msgid "Dashboard reset cancelled"
msgstr "已取消仪表盘重置"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:86
msgid "Dashboard reset successfully"
msgstr "已重置仪表盘"

#: src/tours/admin-home.ts:12
msgid "Dashboard Widgets"
msgstr "仪表盘小部件"

#: src/modules/setup/pages/Database.vue:4
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserList.vue:10
#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserList.vue:12
#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserList.vue:15
msgid "Deleted users will not be visible"
msgstr "已删除的用户将不可见"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:10
msgid "Detect Server"
msgstr "检测服务器"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:130
msgid "Detected %{server_type} server!"
msgstr "检测到 %{server_type} 服务器！"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:65
msgid "Detected Media Server"
msgstr "检测到媒体服务器"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:195
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:143
msgid "Discord Bot"
msgstr "Discord 机器人"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:15
msgid "Discord Server ID:"
msgstr "Discord 服务器 ID："

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:11
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:16
msgid "Display Name for your media servers"
msgstr "您的媒体服务器显示名称"

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:151
msgid "Do you really want to delete this user from your media server?"
msgstr "您真的想从媒体服务器中删除此用户吗？"

#: src/modules/settings/components/ScanServers/ScanServers.vue:26
#: src/modules/settings/components/ScanServers/ScanServers.vue:35
#: src/modules/settings/components/ScanServers/ScanServers.vue:39
#: src/modules/settings/components/ScanServers/ScanServers.vue:42
msgid "Don't see your server?"
msgstr "没有找到您的服务器？"

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:5 src/modules/admin/pages/Home.vue:9
#: src/tours/admin-home.ts:22
msgid "Edit Dashboard"
msgstr "编辑仪表盘"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:4
msgid "Eh, So, What is Jellyfin exactly?"
msgstr "嗯，那么，Jellyfin 到底是什么？"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:3
msgid "Eh, So, What is Plex exactly?"
msgstr "嗯，那么，Plex 到底是什么？"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:61
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:196
msgid "Enable Discord page and configure settings"
msgstr "启用 Discord 页面并配置设置"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:26
msgid "Enable Server Widget:"
msgstr "启用服务器小部件："

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:142
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:67
msgid "Encryption Password"
msgstr "加密密码"

#: src/tours/admin-settings.ts:21
msgid "End of Tour"
msgstr "导览结束"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:31
msgid "Ensure the toggle for \"Enable Server Widget\" is checked."
msgstr "请确保已勾选 “启用服务器小部件” 开关。"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:7
msgid "Enter your email and password to login into your membership."
msgstr "输入您的电子邮件和密码以登录会员账户。"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:14
msgid "Error Monitoring"
msgstr "错误监控"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:207
#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserItem.vue:91
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:79
msgid "Expired %{s}"
msgstr "已过期 %{s}"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:211
#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserItem.vue:95
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:83
msgid "Expires %{s}"
msgstr "到期日期 %{s}"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:55
msgid "Failed to create invitation"
msgstr "创建邀请失败"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:18
msgid ""
"First make sure you have Developer Mode enabled on your Discord by visiting "
"your Discord settings and going to Appearance."
msgstr "首先，请确保您的 Discord 上已启用开发者模式，方法是访问您的 Discord "
"设置并转到外观选项。"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:29
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:3
msgid "Flow Editor"
msgstr "流程编辑器"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:98
msgid "General settings for the server"
msgstr "服务器的常规设置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:266
msgid "Get live support from the server admins"
msgstr "从服务器管理员获取实时支持"

#: src/modules/home/views/Home.vue:18
msgid "Get Started"
msgstr "立即畅享"

#: src/modules/help/views/Help.vue:11
msgid "Getting Started!"
msgstr "开始入门！"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:31
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:33
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:35
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:41
msgid "Go Home"
msgstr "回到主页"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:28
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:30
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:32
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:38
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "转到仪表盘"

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:11
#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:15
msgid "Go to Login"
msgstr "去登录"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:10
msgid ""
"Great news! You now have access to our server's media collection. Let's make "
"sure you know how to use it with Jellyfin."
msgstr "好消息！您现在可以访问我们服务器的媒体收藏了。让我们确保您知道如何使用Jellyfi"
"n。"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:5
msgid ""
"Great question! Plex is a software that allows individuals to share their "
"media collections with others. If you've received this invitation, it means "
"someone wants to share their library with you."
msgstr ""
"很棒的问题！Plex 是一款允许个人与他人分享媒体收藏的影视解决方案。如果你收到了"
"这个邀请，意味着他们想要与你分享他们的媒体库，一起畅享高质量影音视界。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:48
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:58
msgid "here"
msgstr "这里"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:10
msgid "Here's why"
msgstr "这就是为什么"

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:77 src/modules/admin/pages/Home.vue:3
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:96
msgid "https://example.com"
msgstr "https://example.com"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:105
msgid "I wanted to invite you to join my media server."
msgstr "我想邀请你加入我的媒体服务器，一起畅享高质量影音视界。"

#: src/modules/home/views/Home.vue:15
msgid ""
"If you were sent here by a friend, please request access or if you have an "
"invite code, please click Get Started!"
msgstr "如果您是由朋友的邀请而来，我们诚挚地欢迎您！请您申请访问权限，或者若您已经获"
"得邀请码，请点击“立即畅享”！"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:50
msgid "Invalid invitation code, please try again"
msgstr "无效的邀请码，请重试"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:6
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:24
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:33
msgid "Invitation Code"
msgstr "邀请码"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:197
msgid "Invitation deleted successfully"
msgstr "已删除邀请"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:199
msgid "Invitation deletion cancelled"
msgstr "已取消删除邀请"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:21
#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:29
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:115
msgid "Invitation Details"
msgstr "邀请详情"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:127
msgid "Invitation expired %{s}"
msgstr "邀请已过期 %{s｝"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:131
msgid "Invitation expires %{s}"
msgstr "邀请将在 %{s} 过期"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:39
#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:50
msgid "Invitation Settings"
msgstr "邀请设置"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:8
msgid "Invitation used"
msgstr "邀请已被使用"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:169
msgid "Invitation Users"
msgstr "邀请用户"

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:81
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:2
msgid "Invitations"
msgstr "邀请"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:31
msgid "Invite Code"
msgstr "若下方已自动填入邀请码请直接点击加入"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:2
msgid "Invited Users"
msgstr "已邀请的用户"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:15
msgid "It allows us to identify and resolve problems before they impact you."
msgstr "它使我们能够在问题影响您之前识别并解决掉问题。"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:12
msgid ""
"It couldn't be simpler! Jellyfin is available on a wide variety of devices "
"including laptops, tablets, smartphones, and TVs. All you need to do is "
"download the Jellyfin app on your device, sign in with your account, and "
"you're ready to start streaming your media. It's that easy!"
msgstr ""
"它再简单不过了！Jellyfin "
"可在各种设备上使用，包括笔记本电脑、平板电脑、智能手机和电视。"
"您只需在设备上下载 Jellyfin "
"应用程序，使用您的帐户登录，就可以开始流媒体播放了。就是这么简单！"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:6
msgid ""
"Jellyfin is a platform that lets you stream all your favorite movies, TV "
"shows, and music in one place. It's like having your own personal movie "
"theater right at your fingertips! Think of it as a digital library of your "
"favorite content that you can access from anywhere, on any device - your "
"phone, tablet, laptop, smart TV, you name it."
msgstr ""
"Jellyfin 是一个平台，让您可以在一个地方流式播放所有喜爱的电影、电视节目和音乐"
"。就像拥有自己的个人电影院一样，尽在指尖之间！将其视为您最喜欢内容的数字图书"
"馆，可随时随地从任何设备上访问 - 手机、平板电脑、笔记本电脑、智能电视等等。"

#: src/modules/help/components/Discord.vue:31
#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:13
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:5
msgid "Join & Download"
msgstr "登录并下载"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:4
msgid "Join & Download Plex for this device"
msgstr "在此设备上登录并下载 Plex"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:104
msgid "Join my media server"
msgstr "加入我的媒体服务器"

#: src/modules/help/components/Discord.vue:28
msgid "Join our Discord"
msgstr "加入我们的 Discord"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:33
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: src/widgets/default/LatestInfo.vue:5 src/widgets/default/LatestInfo.vue:53
msgid "Latest Info"
msgstr "最新信息"

#: src/tours/admin-home.ts:17
msgid "Latest Information"
msgstr "最新信息"

#: src/tours/admin-home.ts:18
msgid ""
"Like this Widget, it shows you the latest information about Wizarr and will "
"be updated regularly by our amazing team."
msgstr "就像这个小部件一样，它会定期向您展示关于 Wizarr "
"的最新信息，由我们优秀的团队定期更新。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:265
#: src/modules/settings/pages/Support.vue:4
msgid "Live Support"
msgstr "在线支持"

#: src/components/ChangeLogs/ChangeLogs.vue:7
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:18
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:20
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:5
msgid "Login into Membership"
msgstr "登录会员"

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:11
msgid "Login to Plex"
msgstr "连接到 Plex"

#: src/modules/authentication/components/LoginForm.vue:16
msgid "Login with Passkey"
msgstr "用密钥登录"

#: src/modules/authentication/components/LoginForm.vue:13
msgid "Login with Password"
msgstr "用密码登录"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:44
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:49
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:52
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:214
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: src/modules/join/views/Join.vue:29 src/modules/join/views/Join.vue:43
msgid "Made by "
msgstr "Made by "

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:97
msgid "Main Settings"
msgstr "主要设置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:235
msgid "Manage bug reporting settings"
msgstr "管理错误报告设置"

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:6
msgid "Manage you Wizarr server"
msgstr "管理您的 Wizarr 服务器"

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:6
msgid "Manage your command flows"
msgstr "管理您的命令流程"

#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:3
msgid "Manage your invitations"
msgstr "管理您的邀请"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:3
msgid "Manage your media server users"
msgstr "管理您的媒体服务器用户"

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:114
msgid "Managing %{user}"
msgstr "管理 %{user}"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:41
msgid "Martian"
msgstr "Martian"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:61
msgid "marvin"
msgstr "marvin"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:36
msgid "Marvin"
msgstr "Marvin"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:76
msgid "marvin@wizarr.dev"
msgstr "marvin@wizarr.dev"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:102
msgid "Media Server"
msgstr "媒体服务器"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:17
msgid "Media Server Address"
msgstr "媒体服务器地址"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:27
msgid "Media Server Override"
msgstr "媒体服务器覆盖"

#: src/modules/help/components/Request.vue:17
msgid "Media will be automatically downloaded to your library"
msgstr "媒体将自动下载到您的媒体库中"

#: src/modules/help/components/Discord.vue:8
msgid "Members Online"
msgstr "在线会员"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:255
msgid "Members Only"
msgstr "仅限会员"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:259
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:34
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:42
msgid "Membership"
msgstr "会员"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:120
msgid "Membership Registration"
msgstr "会员注册"

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:61
msgid "Membership Required"
msgstr "需要会员资格"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:107
msgid "Mixing the potions"
msgstr "混合药水"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:191
msgid "Modify the look and feel of the server"
msgstr "定制服务器外观与体验"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:91
msgid "My API Key"
msgstr "我的 API 密钥"

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:61
msgid "My Webhook"
msgstr "我的 Webhook"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:71
#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:47
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: src/modules/help/views/Help.vue:22
#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:49
#: src/modules/setup/views/Setup.vue:29 src/modules/setup/views/Setup.vue:41
#: src/modules/setup/views/Setup.vue:49
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/tours/admin-home.ts:30 src/tours/admin-invitations.ts:21
#: src/tours/admin-users.ts:21
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeys.vue:11
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeys.vue:19
msgid "No API Keys found"
msgstr "未找到 API 密钥"

#: src/widgets/default/ContributorsList.vue:34
#: src/widgets/default/ContributorsList.vue:38
msgid "No contributors found"
msgstr "未找到贡献者"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:26
#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:34
#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:37
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:44
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:61
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:64
msgid "No expiration"
msgstr "无到期日"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationList.vue:11
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationList.vue:20
msgid "No Invitations found"
msgstr "未找到邀请"

#: src/modules/settings/components/Passkeys/Passkeys.vue:11
msgid "No Passkeys found"
msgstr "未找到密钥"

#: src/modules/settings/components/Requests/Requests.vue:11
msgid "No Requests found"
msgstr "未找到请求"

#: src/modules/settings/components/ScanServers/ScanServers.vue:15
#: src/modules/settings/components/ScanServers/ScanServers.vue:22
#: src/modules/settings/components/ScanServers/ScanServers.vue:24
msgid "No servers could be found."
msgstr "未找到服务器。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:30
msgid "No settings matched your search."
msgstr "未找到与您搜索匹配的设置。"

#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserList.vue:10
#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserList.vue:13
#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserList.vue:8
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserList.vue:11
msgid "No Users found"
msgstr "未找到用户"

#: src/components/WebhookList/WebhookList.vue:11
msgid "No Webhooks found"
msgstr "未找到 Webhooks"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:135
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/modules/join/pages/Error.vue:45
#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:48
#: src/modules/settings/pages/Support.vue:62
msgid "Okay"
msgstr "好啦"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:49
msgid "Open Jellyfin"
msgstr "打开Jellyfin"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:17
msgid "Open Plex"
msgstr "打开 Plex"

#: src/modules/settings/pages/Logs.vue:7
msgid "Open Window"
msgstr "打开窗口"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:40
msgid "Optional if your server address does not match your external address"
msgstr "如果您的服务器地址与您的外部地址不同，则可选择此选项"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:176
msgid "Passkey Authentication"
msgstr "密钥验证"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:189
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:89
#: src/modules/settings/pages/Main.vue:163
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:128
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:16
msgid "Performance Optimization"
msgstr "性能优化"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:18
msgid ""
"Planning on watching Movies on this device? Download Jellyfin for this "
"device or click 'Next' to for other options."
msgstr "打算在此设备上观看电影？为该设备下载 Jellyfin 或单击 \"下一步 \"查看其他选项"
"。"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:10
msgid ""
"Planning on watching Movies on this device? Download Plex for this device."
msgstr "打算在此设备上观看电影？为该设备下载 Plex。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:51
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:61
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:62
msgid ""
"Please bare in mind that these tools are only for debugging purposes and we "
"will not provide you with support from any issues that may arise from using "
"them."
msgstr "请注意，这些工具仅用于调试目的，对于使用这些工具可能产生的任何问题，我们将不"
"提供任何支持。"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:52
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:60
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:63
msgid "Please bare with us while we work on development of this portal."
msgstr "在我们开发这个门户网站的过程中，请多多关照。"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:136
msgid "Please enter a server URL and API key."
msgstr "请输入服务器 URL 和 API 密钥。"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:116
msgid "Please enter a server URL."
msgstr "请输入服务器 URL。"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:34
msgid "Please enter an invite code"
msgstr "请输入邀请码"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:10
msgid ""
"Please enter your Discord Server ID below and ensure Server Widgets are "
"enabled. If you don't know how to get your Discord Server ID or Enable "
"Widgets, please follow the instructions below."
msgstr ""
"请在下方输入您的 Discord 服务器 ID 并确保服务器小工具已启用。"
"如果您不知道如何获取 Discord 服务器 ID 或启用小部件，请按照以下说明操作。"

#: src/modules/join/views/Join.vue:99
msgid "Please enter your invite code"
msgstr "请输入邀请码"

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:5
msgid "Please login to your Plex account to help us connect you to our server."
msgstr "请登录您的 Plex 账户，这样我们就能为您开启媒体库访问权限。"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:12
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:29
msgid ""
"Please take a copy your API key. You will not be able to see it again, "
"please make sure to store it somewhere safe."
msgstr "请复制您的 API 密钥。您将无法再次看到它，请务必将其保存在安全的地方。"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:107
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#: src/modules/core/components/Carousel.vue:43
#: src/modules/core/components/Carousel.vue:66
#: src/modules/core/components/Carousel.vue:70
#: src/modules/core/components/Carousel.vue:75
#: src/modules/join/views/Join.vue:121
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:44
msgid "Plex Warning"
msgstr "Plex 警告"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:107
msgid "Preparing the spells"
msgstr "配置命令"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:15
msgid "Proactive Issue Resolution"
msgstr "主动解决问题"

#: src/widgets/default/LatestInfo.vue:13
msgid "Read More"
msgstr "查看更多"

#: src/widgets/default/ContributorsList.vue:9
msgid "Recent Contributors"
msgstr "最近的贡献者"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:123
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:25
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:26
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: src/modules/home/views/Home.vue:20
msgid "Request Access"
msgstr "申请访问权限"

#: src/modules/help/components/Request.vue:13
msgid "Request any available Movie or TV Show"
msgstr "申请访问可用的电影或电视节目"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:108
msgid "Requests"
msgstr "请求"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:12
msgid "Reset Layout"
msgstr "重置布局"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:27
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:32
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: src/modules/setup/pages/Restore.vue:10 src/modules/setup/pages/Restore.vue:8
msgid ""
"Restore a backup of your database and configuration from a backup file. You "
"will need to provide the encryption password that was used to create the "
"backup"
msgstr "从备份文件恢复数据库和配置的备份。您需要提供用于创建备份的加密密码"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:30
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:35
msgid ""
"Restore a backup of your database and configuration from a backup file. You "
"will need to provide the encryption password that was used to create the "
"backup."
msgstr "从备份文件恢复数据库和配置的备份。您需要提供用于创建备份的加密密码。"

#: src/modules/setup/pages/Restore.vue:4
msgid "Restore Backup"
msgstr "恢复备份"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:10
msgid "Right, so how do I watch stuff?"
msgstr "好的，那我该如何观看内容呢？"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:118
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:119
#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:42
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:17
msgid "Save Account"
msgstr "保存账户"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:44
msgid "Save Connection"
msgstr "保存连接"

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:5 src/modules/admin/pages/Home.vue:9
msgid "Save Dashboard"
msgstr "保存仪表盘"

#: src/components/Modals/ServerURLModal.vue:8
msgid "Save URL"
msgstr "保存 URL"

#: src/tours/admin-users.ts:13
msgid "Scan for Users"
msgstr "扫描用户"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:28
#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:94
msgid "Scan Libraries"
msgstr "扫描媒体库"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:33
msgid "Scan Servers"
msgstr "扫描服务器"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:5
msgid "Scan Users"
msgstr "扫描用户"

#: src/modules/admin/pages/Settings.vue:13
#: src/modules/admin/pages/Settings.vue:67
#: src/modules/admin/pages/Settings.vue:9
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/tours/admin-settings.ts:11
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索设置"

#: src/components/Buttons/LanguageSelector.vue:32
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:97
msgid "Select Libraries"
msgstr "选择媒体库"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:39
msgid "Server API Key"
msgstr "服务器 API 密钥"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:152
msgid "Server connection verified!"
msgstr "服务器连接正常！"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:25
msgid "Server IP or Address of your media server"
msgstr "媒体服务器的 IP 或域名地址"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:49
msgid "Server Type"
msgstr "服务器类型"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:26
msgid "Server URL"
msgstr "服务器URL"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:170
msgid "Sessions"
msgstr "字段"

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:89
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/tours/admin-settings.ts:16
msgid "Settings Categories"
msgstr "设置类别"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:153
msgid "Settings for user accounts"
msgstr "用户账户设置"

#: src/modules/setup/views/Setup.vue:11 src/modules/setup/views/Setup.vue:13
msgid "Setup Wizarr"
msgstr "设置 Wizarr"

#: src/modules/join/views/Join.vue:113
msgid "Setup your account"
msgstr "设置您的账户"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:248
#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:47
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:245
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:157
msgid "Share Invitation"
msgstr "分享邀请"

#: src/modules/admin/components/Invitations/ShareSheet.vue:19
#: src/modules/admin/components/Invitations/ShareSheet.vue:29
msgid ""
"Share this link with your friends and family to invite them to join your "
"media server."
msgstr "与您的亲朋好友分享此链接，邀请他们加入您的媒体服务器。"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:11
msgid "So let's see how to get started!"
msgstr "那么，让我们看看如何开始吧！"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:7
msgid ""
"So you now have access to our server's media collection. Let's make sure you "
"know how to use it with Plex."
msgstr "现在您可以访问我们服务器的媒体收藏了。让我们确保你知道如何使用 Plex。"

#: src/modules/authentication/views/LoginView.vue:20
msgid "Something went wrong"
msgstr "出错啦"

#: src/modules/join/views/Join.vue:137
msgid ""
"Something went wrong while trying to join the server. Please try again later."
msgstr "在尝试加入服务器时出了问题。请稍后再试。"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:16
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:18
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:20
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:22
msgid "Something's missing."
msgstr "少了点什么。"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:20
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:22
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:24
#: src/modules/core/views/NotFound.vue:28
msgid "Sorry, we can't find that page. It doesn't seem to exist!"
msgstr "抱歉，我们找不到该页面。它似乎不存在！"

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:11
#: src/modules/settings/pages/Support.vue:74
msgid "Start Support Session"
msgstr "开始支持会话"

#: src/modules/join/pages/Complete.vue:17
msgid "Start Walkthrough"
msgstr "开始步骤演示"

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/Settings.vue:4
msgid "Still under development"
msgstr "开发中"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:107
msgid "Summoning the spirits"
msgstr "调用服务"

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:55
msgid "Support session ended"
msgstr "支持字段结束"

#: src/widgets/default/ContributorsList.vue:11
#: src/widgets/default/ContributorsList.vue:13
msgid "Support Us"
msgstr "支持我们"

#: src/components/Modals/LanguageModal.vue:11
msgid "System Default"
msgstr "系统默认"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:221
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: src/tours/admin-settings.ts:12
msgid ""
"There are a lot of settings, so you can search for them by using the search "
"bar."
msgstr "有很多设置，您可以使用搜索栏进行搜索。"

#: src/tours/admin-home.ts:13
msgid ""
"These are your widgets, you can use them to get a quick overview of your "
"Wizarr instance."
msgstr "这些是您的小部件，您可以用它们快速浏览 Wizarr 实例。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:256
msgid "These features are only available to paying members"
msgstr "只有付费会员才能使用这些功能"

#: src/modules/setup/pages/Database.vue:14
#: src/modules/setup/pages/Database.vue:16
msgid ""
"This is a temporary and we are working on adding support for other databases."
msgstr "这只是暂时的，我们正在努力增加对其他数据库的支持。"

#: src/tours/admin-settings.ts:22
msgid ""
"This is the end of the tour, we hope you enjoyed you found it informative! "
"Please feel free to contact us on Discord and let us know what you think of "
"Wizarr."
msgstr "本次导览到此结束，希望您喜欢并从中获得帮助！欢迎在 Discord 上与我们联系，"
"让我们了解您对 Wizarr 的想法。"

#: src/tours/admin-invitations.ts:9
msgid ""
"This is where you can manage your invitations, they will appear here in a "
"list. Invitations are used to invite new users to your media server."
msgstr "在这里您可以管理您的邀请，它们会以列表的形式出现在这里。邀请函用于邀请新用户"
"使用媒体服务器。"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:3
msgid "This page is currently read only!"
msgstr "本页面只读！"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:47
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:57
msgid "To decrypt and encrypt backup files you can use the tools"
msgstr "要解密和加密备份文件，您可以使用以下工具"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:29
msgid "To enable Server Widgets, navigate to your Server Settings."
msgstr "要启用服务器小部件，请导航至服务器设置。"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:19
msgid ""
"To get your Server ID right click on the server icon on the left hand "
"sidebar."
msgstr "要获取服务器 ID，请右键单击左侧边栏上的服务器图标。"

#: src/widgets/default/InvitesTotal.vue:3
msgid "Total Invitations"
msgstr "邀请总数"

#: src/widgets/default/TasksTotal.vue:2
msgid "Total Tasks"
msgstr "任务总数"

#: src/widgets/default/UsersTotal.vue:2
msgid "Total Users"
msgstr "用户总数"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:59
msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"

#: src/modules/join/views/Join.vue:12 src/modules/join/views/Join.vue:14
msgid "Type in your invite code for %{server_name}!"
msgstr "邀请你加入我的媒体服务器 - %{server_name}"

#: src/modules/join/views/Join.vue:136 src/modules/join/views/Join.vue:175
#: src/modules/join/views/Join.vue:194 src/modules/join/views/Join.vue:203
#: src/modules/join/views/Join.vue:228 src/modules/join/views/Join.vue:237
#: src/modules/join/views/Join.vue:253 src/modules/join/views/Join.vue:258
msgid "Uh oh!"
msgstr "啊哦！"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:190
msgid "UI Settings"
msgstr "用户界面设置"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:123
msgid "Unable to detect server."
msgstr "无法检测服务器。"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:55
msgid "Unable to save bug reporting settings."
msgstr "无法保存错误报告设置。"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:169
#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:75
msgid "Unable to save connection."
msgstr "无法保存连接。"

#: src/modules/settings/pages/Discord.vue:69
msgid "Unable to save due to widgets being disabled on this server."
msgstr "由于该服务器上的部件已禁用，因此无法保存。"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:146
msgid "Unable to verify server."
msgstr "无法验证服务器。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:227
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:75
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:155
msgid "User %{user} deleted"
msgstr "用户 %{user} 已删除"

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:160
msgid "User deletion cancelled"
msgstr "取消用户删除"

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:39
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:56
msgid "User Expiration"
msgstr "用户过期"

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:127
msgid "User expired %{s}"
msgstr "用户已过期 %{s}"

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:131
msgid "User expires %{s}"
msgstr "用户过期 %{s｝"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:49
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:85
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:39
msgid "Verify Connection"
msgstr "验证连接"

#: src/components/ChangeLogs/ChangeLogItem.vue:17
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:215
msgid "View and download server logs"
msgstr "查看并下载服务器日志"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:222
msgid "View and manage scheduled tasks"
msgstr "查看并管理预定任务"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:171
msgid "View and manage your active sessions"
msgstr "查看并管理你的活动会话"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:260
msgid "View and manage your membership"
msgstr "查看并管理您的会员资格"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:70
msgid "View API key"
msgstr "查看 API 密钥"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:247
msgid "View information about the server"
msgstr "查看服务器信息"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:107
msgid "Waving our wands"
msgstr "挥动我们的魔杖"

#: src/modules/help/components/Request.vue:6
msgid ""
"We are excited to offer you a wide selection of media to choose from. If "
"you're having trouble finding something you like, don't worry! We have a "
"user-friendly request system that can automatically search for the media "
"you're looking for."
msgstr "我们很高兴为您提供丰富的媒体选择。如果您在寻找喜欢的内容时遇到困难，不用担心"
"！我们有一个友好的请求系统，可以自动搜索你想要的媒体。"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:16
msgid ""
"We can pinpoint bottlenecks and optimize our applications for better "
"performance."
msgstr "我们可以找出瓶颈并优化应用程序，以提升性能。"

#: src/tours/admin-settings.ts:17
msgid ""
"We have categorized all of your settings to make it easier to find them."
msgstr "我们已将您的所有设置分类，以便更轻松地找到它们。"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:9
msgid ""
"We value the security and stability of our services. Bug reporting plays a "
"crucial role in maintaining and improving our software."
msgstr "我们重视服务的安全性和稳定性。Bug报告在维护和改进我们的软件方面发挥着至关重要"
"的作用。"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:20
msgid ""
"We want to clarify that our bug reporting system does not collect sensitive "
"personal data. It primarily captures technical information related to errors "
"and performance, such as error messages, stack traces, and browser "
"information. Rest assured, your personal information is not at risk through "
"this service being enabled."
msgstr ""
"我们想澄清，我们的 Bug 报告系统不会收集敏感个人数据。它主要捕获与错误和性能相"
"关的技术信息，例如：错误消息、堆栈跟踪和浏览器信息。请放心，启用此服务不会使"
"您的个人信息处于风险之中。"

#: src/tours/admin-home.ts:9
msgid ""
"We want to help you get started with Wizarr as quickly as possible, consider "
"following this tour to get a quick overview."
msgstr "我们希望能够帮助您尽快学会如何使用 Wizarr，请完成新手引导，以快速上手。"

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:6
msgid ""
"We're here to help you with any issues or questions you may have. If you "
"require assistance, paying members can use the button below to begin a live "
"support session with a Wizarr assistant and we will attempt to guide you "
"through any issues you may be having and resolve them."
msgstr ""
"我们在这里帮助您解决遇到的任何问题或疑问。如果您需要帮助，"
"付费会员可以使用下面的按钮开始与 Wizarr "
"助手进行实时沟通，我们将尝试指导您解决任何出现的问题。"

#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:57
msgid "Webhook deleted successfully"
msgstr "Webhook 删除成功"

#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:59
msgid "Webhook deletion cancelled"
msgstr "取消删除 Webhook"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:122
msgid "Webhooks"
msgstr "Webhooks"

#: src/modules/home/views/Home.vue:9
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎"

#: src/modules/setup/pages/Welcome.vue:6 src/tours/admin-home.ts:8
msgid "Welcome to Wizarr"
msgstr "Wizarr 畅享视界"

#: src/modules/settings/pages/Sentry.vue:5
msgid "Why We Use Bug Reporting"
msgstr "我们为什么使用 Bug 报告"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:8
msgid ""
"With Plex, you'll have access to all of the movies, TV shows, music, and "
"photos that are stored on their server!"
msgstr "通过 Plex，您将可以访问存储在其服务器上的所有电影、电视节目、音乐和照片！"

#: src/components/Footers/DefaultFooter.vue:3
msgid "Wizarr"
msgstr "Wizarr"

#: src/modules/home/views/Home.vue:11
msgid ""
"Wizarr is a software tool that provides advanced user invitation and "
"management capabilities for media servers such as Jellyfin, Emby, and Plex. "
"With Wizarr, server administrators can easily invite new users and manage "
"their access"
msgstr ""
"Wizarr 是专为 Plex、Jellyfin 和 Emby "
"等媒体服务器量身打造的高级用户邀请和管理解决方案。服务器管理员可轻松通过 "
"Wizarr 邀请新用户加入媒体服务器，轻松畅享丰富且高质量的影音视界"

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:45
msgid ""
"Wizarr is an unverified app. This means that Plex may warn you about using "
"it. Do you wish to continue?"
msgstr "Wizarr 是一款未经验证的应用程序。这意味着 Plex "
"可能会发出警告信息。您是否希望继续？"

#: src/tours/admin-users.ts:14
msgid ""
"Wizarr will automatically scan your media server for new users, but you can "
"also manually scan for new users by clicking on the 'Scan for Users' button, "
"this is useful if Wizarr has not gotten around to doing it yet."
msgstr ""
"Wizarr将自动扫描你的媒体服务器,供新用户使用,但你也可以通过点击“供用户使用的扫"
"描仪”对新用户进行人工扫描,如果Wizarr还没有赶到这样做的话,这样做是有用的。."

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:74
msgid "Yes"
msgstr "确定"

#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:35
#: src/modules/settings/pages/Membership.vue:43
msgid "You are currently logged into membership."
msgstr "您当前已登录会员账户。"

#: src/tours/admin-home.ts:23
msgid ""
"You can also edit your dashboard, delete widgets, add new widgets, and move "
"them around."
msgstr "您还可以编辑您的仪表盘，删除小部件，添加新小部件并对它们进行移动。"

#: src/tours/admin-invitations.ts:14
msgid ""
"You can create a new invitation by clicking on the 'Create Invitation' "
"button."
msgstr "您可以通过点击“创建邀请”按钮来创建新的邀请。"

#: src/modules/help/components/Request.vue:21
msgid "You can recieve notifications when your media is ready"
msgstr "当您的媒体服务器准备就绪时将收到通知"

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:7
#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:9
msgid "You have successfully completed the setup process."
msgstr "您已完成设置。"

#: src/modules/settings/pages/Support.vue:61
msgid "You must be a paying member to use this feature."
msgstr "你必须是付费会员才能使用此功能。"

#: src/modules/join/pages/Complete.vue:5
msgid ""
"You're all set, click continue to get started and walkthrough how to use "
"%{serverName}!"
msgstr "你已准备就绪，请点击“继续”开始并了解如何使用 %{serverName}！"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:146
#: src/modules/admin/components/Invitations/ShareSheet.vue:92
msgid "Your browser does not support copying to clipboard"
msgstr "你的浏览器不支持复制到剪贴板"

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:4
msgid "Your Done"
msgstr "完成"

#: src/tours/admin-invitations.ts:8
msgid "Your Invitations"
msgstr "你的邀请"

#: src/tours/admin-settings.ts:7
msgid "Your Settings"
msgstr "你的设置"

#: src/tours/admin-users.ts:8
msgid "Your Users"
msgstr "你的所有用户"
